我地要不斷入紙申請不反對通知書

只要輸入大過輸出，就會總有一份或以上反對唔切，符合公安條例嘅遊行保障

推

自己去睇下而家72小時都冇係點計先